失落沮喪中 安慰我

好撚傷心

辣殺

去死

加油好嗎

點解我咁鍾意同人鬧交

咁咪唔好同女仔傾計喎